馬體會場波做波做撚到出曬面！！

屌你老母下體會大戰魔鬼隊

踢極無牌，下體會惦下就黃

閪甲真垃撚圾聯賽黎

球證都廢啲

兩隊咪一樣芧 補時1分鐘仲好笑

Dc 好撚有火

踢中波比黃
踢幾次腳吹都唔吹

好撚黑

個球證得啖笑

球證motm

平時好日都唔睇西甲
我本身唔係馬體會迷
都睇到我燥燥地

6次犯規5張黃牌

客隊幾次波皮都掂唔到咁炒堆佢 咩事都無
果頭基士文中波先又比黃牌

馬體掂到就黃
對面好多好肉酸都冇俾

球證控制場波

哥狗勁到

準備寫報告啦球證

黃牌放題

上場先黑到輸波

賤種蝗真係好陰毒

屌你老咪哥狗咁都黃

黑下體做乜鬼 黑疤狗好過啦

上盤啊

無黑咩 幾場入波過哂白界都當唔入

molamola

紅左

加泰賤到

好on9
又無除衫 咁都黃牌?

樓主打假

下，黑哨到咁

紅

紅牌 拜拜

黑撚到

球證不得了

哥狗型撚到

屌你老母球證完場睇撚住呀

慶祝都唔比

笑左

咁都紅

痴撚線....咁都黃?

On9

個球證黑到痴線

引起球迷混亂

球證好撚垃圾

第一場聯賽回歸，乜都拎齊曬🤣

加泰ng

放心 呢張紅實打得甩

痴鳭線

主場球迷咪比個球證出門口啦

老母b

Diego Costa’s debut since his return to Atletico: booked for an elbow, scores, celebrates by running into the crowd and gets a second yellow. The most Diego Costa performance of all time.

球證喺個主場咁玩法
出唔出到門口呀

樓主係咪搞撚笑

自殺王 沙皮

咁都比人紅

隻手掟下面又唔比on99

沙皮真係幾好波⋯

無呀！

成場擺明球證唔妥下體 沙皮重要走上觀眾席。。

做咩事黑哨到咁?

場波笑能到我

黃牌放題 一人一張啦不如

沙皮埋門高達仔幾班

Gameiro>>>>>>>dc

Costa入波 即紅牌 做咩鳩

還！

dc見到黑個樣都呆左

佢都估唔到個ref咁on9

係

DC 做尻紅

個球證做乜鳩

旁證玩鳩基沙文

又一張

cls 仲有兩個身位

唔係直紅
係兩黃一紅
第一張係肘頭
第二張係入波衝去看台同球迷慶祝

就算真係offside咁遲吹都仆街
明玩野

痴撚線頭兩張都唔多對路，之後馬體d黃 亂鳩咁畀

咁都無牌痴撚線

笑撚左

成班後備返左入更衣室攞鐵通啦

睇左林尾15mins 冇你地講到咁黑

好彩贏2:0, 失分嘅話唔知DC會做d乜

頭先2球前場罰球都要黃la, 一張都冇wo

咪臭係

換3個 3個都係冇牌 真係唔驚紅多個

兩邊同樣尺度對面應該唔夠人踢

一轉會就紅🤣🤣🤣

講波佬都屌柒d 球證

球證呢樣野應該淘汰

咁明顯有個人利益都吹佢唔漲

有條友連犯3次規
仲要有兩次係阻人前進
都冇黃

迪亞高